其實喺銅鑼灣擺檔話要釋放劉霞個班友是做乜鳩

人都飛鳩左去德國,咁仲擺黎做乜?